#新口號# 英文口號要有明確指示 - Boycott China (杯葛中國)

等我做風向撚先

外國人成日問Fight For Freedom, Stand With Hong Kong即係要做d咩。

新口號
Fight For Freedom
Boycott China(杯葛中國)

我希望今日2點鐘聽到全部人都叫新口號，外國報紙1月2號A1 大大隻字寫住"Fight For Freedom, Boycott China"

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

FFFBC!!

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

新口號
Fight For Freedom
Boycott China(杯葛中國)

推

推呀

push

有用野無人推

比d 建議， fight for freedom stand with Hong Kong 已經嗌左好耐，想要轉接近冇可能

點解唔嘗試下作另一句口號？ 例如 Save Hong Kong, Boycott China 咁。 咁樣易好多

外國人：我做乜要救你地？
fight for freedom一定關佢事，但save hk未必關佢事

我舉果個只係一個例子者，除左fight for freedom 我相信仲有好多其他area 關佢地事

其實我已經試左
只要先做少少解釋，大家就會跟